一人一個留名嘅句子

黎明
手機響鈴來留名

我的名子，你的姓氏

？